[文長慎入]23歲仔 已經賭到就黎番唔到轉頭

小弟今年23 出黎做左半年野到 但最近三個月前開始過大海賭錢 至今都輸左成2萬蚊

日日番工唔知為咩日做夜做 幾大壓力 最近開始上曬引

星期日都去走去澳門賭場賭十幾個鍾通頂 之後直接坐船番香港番工

我都唔明自己點解要賭 好想要錢 同 開牌果下羸既感覺

玩百家樂我唔跟人睇路 最中意當成台買莊 我就鬥氣買閒 貪有得開牌過引

我老豆都係賭仔 賭到破過產

以前我好憎我老豆賭錢 但宜家我好似行佢條舊路

今朝坐坐下船番香港果陣就媽瘋狂WHATAPPS 我 問我成晚去左邊

搞到我係船到流左兩下眼淚 我知可能有人會勸勸我番轉頭收手 但老實講我宜家真係收唔到手

係現實收埋收埋 係網上先可以講番出黎個心舒服左少少

2萬

輸左2皮咁多

同你相反 贏左2萬

切J戒賭啦

下世投胎做過有錢人啦
你無得救
利申：好撚憎人賭錢

2 萬唔好學人開post 啦
拍真情呀 ?

借埋財仔啦，之後家破人亡
咁你就會收手架啦

同班fd打麻雀輸20 30蚊已經想跳樓
樓主輸2萬

其實輸2萬唔係好多姐 你宜家23做幾個月工有返
之後仲賭唔賭

2萬真係返唔到轉頭
收手啦

借多20皮返本啦

人始終要見過棺材，先會流眼淚

同你唔同 我無朋友

lm

出糧會再去

玩股票啦，合埋眼買

巴打洗唔洗幫下你

2萬當交學費啦

利伸：贏左2層係手

車大注一野三千五果陣老實講真係無咩感覺 可能賭到有D麻木左

輸20萬你會唔會叫tvb幫你拍個特輯

唔洗 自己研究先好玩 再講岩你既方法未必會岩我

三個月先輸得兩萬,建議樓主唔好放棄,捱多幾個月應該會翻幾翻

有賭未為輸怕咩?

2萬蚊

賭乜野百家樂呀 all我獨贏乜都返黎啦

樓主月入幾多？三個月輸兩皮唔算多喇

有時間去香討賭埸睇下
會好過D

二萬蚊一兩個月就搵番番離，最緊要識得收手

係咪無讀書
數學咁差?

輸果2皮都話番唔到轉頭
仲話出糧會再去 咁你加油啦 到時死就死遠d。

如果你諗住賭可以發達既話 咁就大錯特錯。
我就唔講咁多啦 自己諗啦

U GRAD

讀死書

2萬 垃圾馬會一注上限都5萬

老豆輸到破產係因為佢唔識賭 我想證明自己比佢掂

一皮一場都試過

有無賭波

快啲死撚咗去啦
唔係賭到家破人亡你老母仲要幫你還債
一把年紀仲要為個仔操心 無得抖埋收尾個幾十年 真係慘過去死
你都唔想睇到你媽臨老先比你激到入醫院㗎？所以快啲去死 唔送

仲話要證明
你老母嫁著你老豆已經慘過去死
仲要生埋你個仆街仔
伯母一生真係多姿多彩

我下次一定會羸

得個兩皮就收皮啦

輸得2萬
我21歲都輸撚左6萬了

學高登條友賭到做vip 贏幾千萬ar ma

聽日去跳樓就係人生大贏家啦

半個月人工都伶出來講

今次你點賭法?
用左咩技術?

拿一係咁啦
你逢星期日俾500我陪你玩，請埋我食飯
我跟住你見你有贏/輸大/夠鐘就的你番香港
咁就實無死啦

輸2萬講到好似輸200萬咁

21歲起碼輸咗15萬

定個目標贏幾多就走 正數唔難

假膠

痴線輸得2萬
試過去玩3日2夜 輸左3個月人工 六皮野
一個月後返去再戰 蠃返重要有特 蠃左7皮野
之後即刻搭船返香港從此唔再過澳門賭錢

習慣SOLO

賭錢最緊要一個字，唔好輸

下次去貼船飛

但你無自制能力

壓力大，去下線上賭場咪算囉

問財仔借少少再去搏啦
追返番黎就好戒啦

屌你2萬

賭十幾個鍾通頂都只係輸2萬

得罪講句，賭博呢D all or nothing，人地有錢佬就話去hea時間玩下，你呢d平民唔係諗住靠賭賺大錢啊嘛??

23歲仔，我寧願你去玩股票投資，睇書學技術分析都好D，至少學到野，你去賭場除左一瞬間既快感，仲得到D咩

兩萬蚊文長慎入
你搵得兩三千蚊一個月？

你女友 我同女友講 我為結婚炒燶股 佢就變心跟佬走

23 歲 一年前試過倒輸十幾個 到而家贏番廿幾個 就cut 左個戶口了

買動物仲刺激喇 一樣賭大細 買莊閒
又唔洗走嚟走去 㩒下制就得

問財仔借錢再推啦
怕輸就唔好賭

2萬都要拎出黎講
輸唔起唔好學人賭啦

我都23歲 DSE之後果幾年都賭波輸超過20幾萬
之後修心養性 係老人院打份工
宜家讀返相關行業嘅書
巴打 你呢刻覺得兩萬係多，幾年之後你會發現只不過係一個小問題。涯過佢

當呢度fb咩

三千五叫大注

24歲仔 賭咗幾年愈賭愈大 賭波賭馬大海
依到輸到差緊人40幾萬
努力返地盤還緊錢 賭已戒

賭錢唔係拎閒錢黎賭永遠都係輸
戒賭把啦 個個贏錢就話識賭 輸錢就賴咩賴咩
睇你咁鬥氣賭法 遲早輸到頭破血流

仲有得返轉頭好返啦 我果排賭到入哂魔 日日都係到賭
賭到3日先訓一次覺
你想你既人生係周賭錢渡日就繼續啦

研究下賭術先

空頭show hand啦

樓主係中意賭既刺激 番唔到轉頭 結局一係跳樓一係破產再跳樓

乜你唔知你呀爺都破過產咩

戒賭啦師兄

依加就2萬, 賭多幾年就可能輸二百萬

襯你仲識諗, 仲記得你老豆條路係點, 盡量好好控制自己啦

我19歲個陣玩一注已經係呢個數

最高峰試過輸廿幾萬 個陣重要係全職學生

好彩而家叫做戒得到大賭, 最大注都係一千幾百

樓主, 收手啦 雖然你唔算賭得大但你有呢個感覺證明你只會越賭越大

睇住舅父贏個時幾千幾千比我洗 過一排賭到要賣埋婆婆層樓還債 依家婆婆都唔係度 真係搞到臨老都過唔到世 你仲有你老母 生性啦唉

今晚 2點
華拉倫加盤

兩萬
同你同年
輸左十萬左右
不過我介賭中
回頭是岸呀 巴打

回頭是岸

做人無d大志
三萬就叫曬春

兩萬

頭先十點場波都贏三皮咁制 打晒叫春文又唔戒賭
垃鳩圾 23歲人諗野咁幼稚 無朋友遲早無埋屋企人都好正常

玩足全日先輸2萬樓主其實都好勁下
每舖上落應該係500，仲要睇幾場先玩一場個隻

23歲仔有兩皮輸

兩皮推兩口都無咗啦

屌，巴打一模一樣都係差唔多欠債40，歲數又係24,,請教下點做到一刀切，賭同毒個瘾真係一樣

無得教 當你每個月份人工都cover唔到你每個月要還既時候 而你睇唔到你將來點算既時候 你就會醒 你想靠賭翻身？ 你係高進就得
得閒買張六合彩咪算
有無諗過你拎份人工去賭 還唔起債 又要問銀行借 又要問屋企人同朋友借 你d朋友同屋企人係咩感受？ 人地無責任要借俾你還債 有既你都繼續賭 你根本辜負咗你朋友

我份人真係仆街低死...好多人講輸到仆街清袋就會認命...但我下下一有$唔理幾多就入落戶口到

你都欠40幾萬 你都可以繼續一出糧就賭 只可以祝君好運 老細贏多d

幾萬都係有限數姐 無話返唔到轉頭

幾百萬就話姐

幾萬你打兩份工/慳d洗 兩個月都搞掂有突啦

賭得咁細 同學一日賭輸兩皮野 未出黎做野已經周身債

你想悶悶地咁贏
定係過足癮咁輸

比個翻身方法你
星期三車仔下盤

屌你，有技術都算，賭鬥氣為開牌，輸得果兩皮算你好彩啦

勁撚到

可惜

我都係輸十蚊已經個心拿住拿住咁
好唔輸得 所以一次都唔賭

真心喎！一注都兩皮啦！

我咁講唔係話好威威！而係想指出比你聽
兩萬係好細數目，趁而家一個月糧都夠cover
好好地戒左佢啦！今日你輸既只係一個月糧
但一年後有可能係十倍！浪子回頭
儲下錢做下生意好過啦

我同你同年，做半年野儲唔到錢
全數捐比馬會，而家仲背負80000賭債
屋企人仲要唔知 我預支左自己半年糧黎換取我果陣時既興奮

戒啦！要證明自己就搵第樣啦

系 你都勁

學到新招了！

有賭未為輸

反正都係賭 點解唔玩期指 買升跌 等於買大細

巴打 你係好運既唔洗輸2萬啦 根本證明左你冇橫財運 仲話自己信自己套方法真係笑撚死人 不過賭場多得你呢啲人先裝得咁靚咁豪華 信我你再去到賭繼續會輸

前幾日第一次去輸左成千 肉赤到侮街

你依幾個月證明到既野就係你同你老豆一樣唔識賭

見到你果場買森林就知你唔識賭

師兄係咪打少左個十位數？

有賭未為輸
我講最有說服力

係咪贏過錢先導致咁?

其實樓主係高手，我老豆一日已經輸皮幾，你可以捱到3個月
遲啲賭神都有得你做

真心唔好再賭錢啦 諗下你嘅屋企人
唔好令佢地擔心
唔好令你啊媽上半世要為自己老公憂米
下半世仲要為自己個仔憂心。。
到時有啲野遲咗 你再後悔都無用 個下你諗返會痛苦到想死

輸兩皮仲回到頭，到輸幾十萬、過百萬我驚你會去跳樓

攞埋d棺材本去就差唔多番本啦

成班人執著於2萬呢個細數 其實2萬呢個數先最危險 你見好多人輸到廿萬三十萬 但係佢地已經識返轉頭 依家佢剩係輸咗2萬 一個頂多令人有少少悔意但唔會因為咁而決心戒賭既數 甚至樓主都講到明會繼續玩落去 過多幾年呢個2萬變大幾十倍都好有可能

上YouTube 睇下賭海迷途

千奇唔好有追得返呢種諗法
輸左既無可能追到

我今年23，玩牛熊輸左30萬都未出聲啦

呢樣真 起碼係fair game
賭場同馬會抽水率大到嚇死人
賭多幾局根本輸9成

入黎嗰陣以為你輸咗200 萬

收皮啦我呢三個月已經輸左50萬，都未撚出一句聲

贏又唔肯走 輸又磨爛蓆
一日沒輸互貼地你係唔會醒 哂氣

利申 過來人

建議你去財經台睇睇140k熊仔post
即刻重燃希望

識朋友係港澳碼頭做
問唔中就有人係停車場
或碼頭度跳落去
今日輸兩萬
他朝輸命
去睇心理醫生
或
1834633

畀返樓主啦

總要有你啲咁既廢物賭錢
唔係社會邊度來勞動力
叻仔

輸果少少錢就鬼煞咁嘈 點贏大錢

我老豆當年都賭到要賣樓抵債 但後尾運氣到就乜都返哂嚟 而家拎住幾球野日日玩賭票

早啲戒賭啦

2萬咁少 唔好講拉。玩動物 一日唔見幾萬拉 巴打

係啊 好叻仔

賭仔輸到仆街含家產都冇人可憐

連少少自覺都無仲敢出黎講？
戲好似考試時拎0分仲覺威威豬既人咁

假膠味濃

間唔中

2萬 1 2個禮拜番番黎啦

樓主好好彩
23歲輸兩萬.
如果你驘二十萬既話
基本上可以話玩完

好事

賭百家樂，贏個陣咪以為識睇路囉
輸個陣呢？
稍為識d數學，都知賭場任何一款game你長玩係一定輸，除左德州。
你咁鐘意刺激德州應該岩你。

試下拎兩萬蚊去叫雞
仲爽呀你

樓主，唔好賭錢啦
賭錢同食煙都係禍及全家

有賭未為輸，搏盡無悔，一日唔贏番黎都係輸

投資仲好

屌你老母，2萬銀

有乜好研究？
賭先係最無得研究嘅野
所有Expected Value 係負數
本人認為21點已經最易計最易玩
賭場同你加入8副牌
成隻game唔同晒
你唔係major stat嘅
無野可以研究。

連登啲人真係好L mean

BTW及早戒賭 識返個朋友啦

賭冇問題，贏就得
輸嘅你都係戒賭算

戒賭，你一世都輸 ，所以點都要贏

你阿媽好慘
嫁着個爛賭老公 點知個仔行埋同一條路
我係佢望住個仔死一定心痛死

樓主你開得post都應該有啲insight知道自己賭得太緊要 不如試下搵人幫下手？
至少下次出糧留走一部分俾阿媽先唔好賭晒去

係都玩其他啦 賭如果唔識玩真係輸硬錢

人生太短 出手要更大

與其打工做到隻狗咁 不如賭返鋪大細做富豪 反正已經輸到無野輸
做人做狗 自己揀

拿 輸還輸唔好借

大佬你真心定咩架
人地笑緊你呀2萬蚊#

你以為賭仔贏左會走?
太天真

你媽真命苦. 先係老公唔生性，而家到個仔。 你應該叫你媽上嚟呻，佢才最大壓力。

賭仔心態:下次會贏。
永遠遁環然後輸清光。
講自己u grad，但我唔知你讀咗咩。
如果知機率嘅就知道你贏唔過賭場。
不過最實用你都係去睇心理醫生，唔好輸咗一生先後悔。
如果你係有為你老母擔心你而流過眼淚，唔該你快啲去搵解決問題嘅方法。
唔係嘅唔該唔好懶係感性，因為你唔配，亦唔配憎你老豆賭。
如果你再執迷不悟累咗自己，我祝你逢賭必輸。

咁賭法遲早收皮

講得好啱

2皮 跌都跌左啦

你估20萬咩

屌你睇topic以為你輸到爭人錢
輸果兩萬喊苦喊忽 你都係返屋企打下飛機算吧啦

賭得果D錢就要預左輸哂

巴打識貨，香討賭版有條友叫求叔好撚好笑，次次輸完錢就會屌哂鬼

知道自己自制力差 即使朋友話玩一毫兩毫我都堅決say no
有d嘢真係一開個頭就收唔到

between 上面已經咁多人勸你 樓主係聽得入耳嘅就收手 聽唔入耳嘅就繼續囉 尼度冇專業人員 就算有個心理醫生係度 都要你自己肯改先得架

要戒睇你有冇心架姐
搵嗰啲中心幫下手

2萬...此post完

個腦即刻有音樂

我今晚又再去..

其實樓主都無諗住戒

加注碼啦，唔好浪費時間

嘩
半個月人工講到兩百萬😂

當年岩岩夠18跟同事過大海 100咁買買到10000一鋪都味驚啦
樓主送你四個字 本多終勝

仲有6K本

澳門邊到過夜平 有無人知

今晚直播賭錢，大把兄弟支持你

一野轟晒落去 連本帶利贏返黎啦
仲搵地方過夜

有得拍片架咩

唔係唔喺賭場賭過夜呀

玩馬會一個月幾百一千都屌屌聲
樓主輸幾皮

2010果期，見到啲大陸佬幾皮幾皮咁賭。

俾你生日日期我幫你計下

請善用起底功能

All in

我可以好老實同你講,係唔會完全甩倒,只會減少去既次數,一但第一次接觸過+嬴過錢(尤其係百家樂),係無乜可能全身而退